<p align="center"> <img alt="Space Station 14" width="256" height="256" src="https://codeberg.org/mtrs/skyperster14/raw/commit/a893b3835afca47778711a24a3d11441597485d6/Resources/Textures/Logo/logo.png" /></p>

Space Station 14 это ремейк SS13, который работает на собственном движке [Robust Toolbox](https://github.com/space-wizards/RobustToolbox), написанном на C#.

Это репозиторий сервера skyperster14. Здесь публикуются актуальные изменения и в целом разные вещи ТОЛЬКО для данного проекта.

## Ссылки

[Наш Discord](https://discord.gg/ehEz8BSFw6) | [Наша Вики... А, у нас её нет]<!--(https://wiki.station14.ru)--> | [Steam](https://store.steampowered.com/app/1255460/Space_Station_14/) | [Клиент без Steam](https://spacestation14.io/about/nightlies/) | [Основной репозиторий](https://github.com/space-wizards/space-station-14)

## Документация

На официальном сайте с [документацией](https://docs.spacestation14.io/) имеется вся необходимая информация о контенте SS14, движке, дизайне игры и многом другом. Также имеется много информации для начинающих разработчиков.

## Контрибьют

Мы рады принять вклад от любого человека. Заходите в Discord, если хотите помочь. У нас есть [список проблем](https://codeberg.org/mtrs/skyperster14/issues), которые нужно решить, и любой может за них взяться. Не бойтесь просить о помощи!
Только убедитесь, что ваши изменения и PRы соответствуют [руководству по контрибьюту](https://docs.spacestation14.com/en/general-development/codebase-info/pull-request-guidelines.html).

## Сборка

1. Склонируйте этот репозиторий локально
2. Запустите `RUN_THIS.py` для инициализации подмодулей и скачивания движка.
3. Скомпилируйте проект.

[Более подробная инструкция по запуску проекта.](https://docs.spacestation14.com/en/general-development/setup.html)

## Лицензия

Весь код репозитория лицензирован под [GNU General Public License, Version 2.0](https://codeberg.org/mtrs/skyperster14/src/branch/master/LICENSE.TXT).

Большинство ассетов лицензированы под [CC-BY-SA 3.0](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/), если не указано иное. Ассеты имеют свою лицензию и авторские права в файле метаданных. [Пример](https://codeberg.org/mtrs/skyperster14/src/branch/master/Resources/Textures/Objects/Tools/crowbar.rsi/meta.json).

Обратите внимание, что некоторые ассеты лицензированы на некоммерческой основе [CC-BY-NC-SA 3.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/) или аналогичной некоммерческой лицензией, и их необходимо удалить, если вы хотите использовать этот проект в коммерческих целях.



## Feedback/обратная связь
If you notice that any license is infringing, please report it immediately on @nmtrs in discord.

Если вы заметили, что какая либо лицензия нарушает права, просьба немедленно сообщить об этом в дискорд @nmtrs.
